荃灣大河道北發生咩事？

好多人係上面大叫，有白車，消防車

好擔心

1/10

要唔要人

2/10

3/10

4/10

5/10

6/10

咩事

8/10

要唔要人
乜野事

arm arm經過見到好多消防車

Push

圖？